組團星期一put恆大

逢高加put $9食糊

星期5已經put左啦

put中芯好過啦

依隻黨會托 恆大自己冇錢又威脅政府一定唔托

當個個Put 的時候又重演10蚊夾上27

樓主GG
惡意操縱市場
小心毒品科被拉
快D報定案先啦

個vol會大升，聽日put中伏居多

只得兩隻put，vol 100以上，點買？

黨會救 輸死你

上星期得兩隻put
26636 14967
隻26636 比人掃到
恆大9.幾果時 都冇果日高位咁高

兩隻14967同26366，萬一停牌執笠會以停牌前股價計算，14967係價內較安全，星期一等3333反彈入d

兩隻put都好新喎

新手一問 睇啱隻股票會跌 有咩方法put?

夾散,夾散,夾到年三十晚

買熊
買put輪
買put option

Agree

等3333反彈，買put 14967

有信心就直接沽空啦 隻輪好多散戶盤 期權iv高到痴線

買輪就用期權 起碼可行使

問題係期權無成交

無熊，option無成交，無莊

空爆佢

樓主 我跟你put 有無聯絡方法 方便我報狗拉你操控市場

恆大9月業績超預期, 現價已反映負債率高企, 再傳A 股消息, 單日夾20%

老西都沽貨

仲有邊敢買恒大樓呀？大機會爛尾

小米手機有冇人買?

$7炒上黎 $14開put
你教我點輸

Put點操控股價ar ching

係呀無人敢買, 由Top 1趺出Top100, 快D大大力Put

銀行造按揭都成問題，full pay買先得

On9星期五成交量好撚多wo

恐慌性拋售, 莊家表示多謝哂

你D 料邊度黎, 呀爺點會比內房死

燈到

又出帖怪不得坐火箭

求其整張圖就洗倉引put😽

咁樣又食左一班人

還好嗎

咪推啦屌

樓豬，豬左幾多

毒品調查科電話幾多

今日見到個阿婆喺巴士睇大陸地產youtuber sell恆大樓

笑死
個post一有技術分析多數都瀨嘢

差少少20% 夾到你班hihi 含包散

你好彩IV 抽高, 唔係你LP輸7成啦

許家印出名鍾意玩夾淡倉賺沽空機構D錢.好撚難沽爆佢嫁.

點解隻1月put唔肯回？
排緊單

排單追Put 定止蝕?

樓豬真係叻仔

呃錢呀 我要報狗

17 蚊入左3333

追put 14967

rip

笑到pk
3333好難put爆。食下花生咪算

加倉沽啦 快

$7炒上黎 $17 put 你教我點輸

但點解隻put唔肯落

知唔知牛牛點玩 call put

燈撚到

俾面面睇到呢個POST你地就發啦~~~

叫面面買
做對沖
左一巴右一巴

$17 PUT恒大 你教我點輸

wa 自己一個揸7 成股份ga

又燈，有合理理由懷疑連登仔暴力救恆大

天發睇場都夠膽郁

天發唔見影 可put鳥

連登仔暴力救恆大

連燈仔愈唱淡就股價愈升

一致買恆大 傻仔先跟put